鄧炳強︰有打算犯法和支持犯法的人望打擊警隊執法效率

【Now新聞台】警務處下年開支預算大幅增加至260億，有聲音要求將警隊的撥款審批與政府整體開支分開處理。警務處處長鄧炳強認為是針對警隊，有打算犯法和支持犯法的人希望打擊警隊的執法效率。

鄧炳強於中午左右到駿洋邨強制檢疫中心探班，他在大批警員陪同下，步行至路口的警崗與駐守的警員交談。

對於早前流傳片段，他與多名藝人一起出席飯局，鄧炳強承認在目前疫情下，未有保持足夠的社交距離是敏感度不足，但他對有人如獲至寶，當作是天大醜聞，批評是小題大做。

麻煩各位朋友, 幫手發這個聯署出去, 幫手找人簽

這個聯署是請求白宮要求youtube解釋為什麼限制談及武漢肺炎的題目? 為什麼限制言論自由? 希望大家幫手發出去, 因為被黃標了, 會影響收入, 是中共打壓言論自由的手段之一, 不可以就這樣被人打壓

Google is censoring legitimate YouTube videos about the new coronavirus in China

另外這個國際聯署反對Youtube限制言論自由
麻煩都簽埋

得啦， 知你柒過成龍啦

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

趁著群情激憤失業率高企的時機，鼓動他們革命是消滅支那唯一出路